One Piece 基本上就係一個動作︰跑

近呢十年睇 OP，基本上全部都係跑跑跑，尤其係之前打明哥，同埋而家打大媽，係咁跑係咁跑，所謂劇情就係跑 Online

屌

其實係咪鬥緊跑

因為佢想做到海賊落荒而逃果種感覺呀嘛,
跑都唔係第一日既事, 你睇返以往既劇情都成日會走佬

對住大老母跑有咩唔合理

冇咩唔合理

Run Piece

跑online

跑住傾計傾一集

可能今篇又會有德島的時候「十分鐘」的劇情。

睇錯open rice

諗起隻19艾斯
個種on9死法睇到屌左出黎

呢套垃圾仲生存到底都算係奇蹟

追過哂海賊王動畫漫畫

但最近睇完王者天下，依家覺得海賊王好悶，睇兩頁已經唔想睇

兩年後真係悶到...

咪就係 正一on9仔黎 全世界為救佢走 救咗佢反而唔跑
屌你老母仆街艾斯係雞係公廁

[世界大戰]點解岩漿係剋火焰

無剋

不如講番千鳥同雷切先

梗係覺得呢套野好撚嘈

集集尻叫我要做海賊王真係好撚煩

愈睇愈多夾硬加上去既位
bug位又多 已經搞到好多野唔合理

run please

BUG位多，有冇咩例子。
我自己最印象深就係，路飛冇霸氣果時，
照打到到空島隻雷神

有冇認真睇

傻仔bug

其實依個模式由阿拉把斯坦就開始, 一次兩次無乜野, 但日日係咁食, 就算鮑魚都無味

果實能力相剋,設定上就係任作者鳩UP,你可以話ON9,但唔可以話係BUG.

最on9就係吹大哂d果實能力
羅賓個果實係變自己身體部份出黎出到分身都仲叫情有可原
餅乾線線可以開人偶開分身真係點講都行唔通
根本佢鐘意點吹都得
遲下獄長出番黎開毒毒分身都得
路飛學個橡膠分身又得

薩博條友擺明後加之後先寫d野扮晒伏筆
跟住通緝既錢有對比之下愈黎愈唔合理

呢個真係

根本吹到任何一隻果實都開到分身
熔岩分身 冰分身 光分身 大佛分身

抄火影

彈簧分身 治癒分身 好撚重都有分身

咁打到沙佬又係唔係BUG

上年的起心肝追

兩年前真心正：公主救國，空島，水都挑長鼻，司法島救羅賓，泡沫群島證明唔夠料，女人島有霸氣，打監獄，打總部，收山學野

兩年後出事 ：魚人島個個嘍羅俾主角群show off，龐島一直跑完場，德島開太多線拖到核爆。三個島都係得一度好睇：雪女性格塑造得好好

之後已經唔想講

same
果陣追海賊王 前面真係好正 難怪尾田咁好賣
跟住一路跌,新世界係咁跌

後期角色多到瀉
果實又變到通街都係
有D原本好有潛力做BOSS既果實
好似炸彈果實俾左D二打六用
又限死左設定每樣只係一粒
依家已經唔少性質類似果實出現咪就係咁解
但都未必夠用
佢唔吹大D睇落冇咁勁既咁點寫落去
不過明哥D線真係屌左出聲

早個十幾廿回就會要打撚飛大媽,要做海賊王
轉頭見到人就雞咁腳咁走
用把口做海賊王

兩年後最好睇一幕係zoro斬雪女

相克唔係隻雷神電唔到路飛咋咩
佢有解到點解打到佢咩

不了，作到zoro太屈機
下下都一刀搞掂，最悶係佢

呢個作者有解到呀，咪濕左變唔番做沙
但係雷神果個相克係講緊雷神電唔到路飛
但作者有解到話點解打到咩

作者呢個思維其實好簡單
路飛唔怕電，所以就打到雷神
橡膠果實剋轟雷果實
原理就唔好問啦熔岩都剋到火焰

求婚大作戰一樣狂跑
一樣上神枱神劇

所以話海賊王戰鬥系統真係袋底泥 完全無信服解釋

屌完咪係要追

好似有人打醒路飛話等人齊先打 好似係

有邊次齊人

樓主講得幾啱🤔

佢點吹都得架啦 慘得過屌完繼續追 btw艾斯係用肉身幫路飛擋先死

熔岩剋火焰起碼兩個都自然系
但橡膠打轟雷明明係超人系打自然系

唔跑邊出到路飛咁多親戚朋友幫手

已經分左3對手出黎啦屌

以前跑真係劇情需要
依家跑唔知做乜9
好似打明哥俾佢踢落去又要跑多次

兩年後真係好撚垃圾

呢個POST的回覆仲多過討論POST！
將呢套垃圾趕出連登

認同

雪女邊度性格塑造得好？完全唔覺！
如果係冇，即係冇一度係好睇！

其實我本身都唔想出聲，唔知你地有冇睇"齊木楠雄的災難"

你地正正就係燃堂，自己參照下，因為真係好撚柒...

我地係用漫畫嘅設定討論漫畫
有咩問題
燃堂係用現實嘅角度睇漫畫

就係不停跑 不停9叫 先做到好激動 好熱血
其實就不停用跑黎拖
文戲又唔係 打戲又唔係 完全唔知想點
打明戈成班人推鳥籠幫魯飛拖秒數個陣卓洛都唔幫手單挑一陣
得罪講句
真係好撚垃圾

睇左咁多年 路飛仲係成個白痴咁 鳩叫要打飛人
未試過睇套漫畫個主角係冇成長到咁
明明係泡泡島個陣仲係叫好睇

你知我知 尾田？

一早就有人話過陽光梅利號只係精神病院入面一間有六張櫈嘅病房。

打到沙佬已經好撚ON9啦
得個少少血打到沙佬變唔到沙?
如果係咁咁個個都打得贏沙佬啦

熱下身流d汗已經得

最尾大媽係咪又要 回憶+大喊